# B. Последовательно идущие единицы

|                     |                                   |
|:--------------------|:----------------------------------|
| Ограничение времени | 1 секунда                         |
| Ограничение памяти  | 64Mb                              |
| Ввод                | стандартный ввод или input.txt    |
| Вывод               | стандартный вывод или output.txt  |


Требуется найти в бинарном векторе самую длинную последовательность единиц и вывести её длину.

Желательно получить решение, работающее за линейное время и при этом проходящее по входному массиву только один раз.


## Формат ввода

Первая строка входного файла содержит одно число n, n ≤ 10000. Каждая из следующих n строк содержит ровно одно число — очередной элемент массива.


## Формат вывода

Выходной файл должен содержать единственное число — длину самой длинной последовательности единиц во входном массиве.


## Пример

|              Ввод            | Вывод |
|------------------------------|-------|
| 5<br>1<br>0<br>1<br>0<br>1   | 1     |


## Решение
[code.py](./code.py)
